Můj nejoblibenější svátek Národila jsem se . V Číně každy rok není stejně na kalendář .
Tento rok je 31 . 10 .
Minulou sobodu jsme oslavovali s kamarádmi .
Kamarádka měla stejn datum jako já .
Proto my moc veselé .
Já jsem nesela jidlo a darek na návštěvu k kamarádce .
Vařili jsme čínské jidlo .
Pak jedli jsme . pili jsme moc alkohol .
Popovidali jsme o svém životě .
Nakonec jsem se nešla kliče .
Pak jsem spala postele kamaradce .
